[ptgf求爆料]有冇邊個出名showgirl做g你知道?

呢排ptgf咁hit, 除左d IG g, wechat g 之外仲有班接job做exhibition, advertising 同showgirl 個班女女有d仲有做下私影

呢班囡女都好有嫌疑, 佢地好出名fb 爆friend數, 有好多follower, 只係放出job相好低調唔會show名牌, 得閒著下熱褲出街搵人影張相已經可以J爆, 波na都唔洗點露, 比IG "女神", 高檔少少神秘少少, 聽講佢地私底下有姊妹群互相介紹客人, 日頭出show夜晚接客

有冇人知內幕爆下料?

推

唔講showgirl 講coser 得唔得
據我所知有6~7成嘅靚coser係會接私影順便...

好撚想知

香港PTGF IG合集 隨時有你識嘅人

Share

fufu ying點先

fufu ying好似冇wo

梗係得啦， 不過做cosply嗰啲通常係豬扒

4,5有咩分別?

有d好正

係喎，條link...

就算搵過點解要爆
除非佢周街唱我或者做完做屈我強姦啫
唔係真係諗唔到點解要係網上爆料